Подошли вплотную к пляжу:

![](061.jpg)

Вид сверху на пляж (здесь где-то треть лежаков):

![](035.jpg)

Понтон, с которого мы ныряли:

![](071.jpg)

Упражнения несравненной Кариночки в художественной фотографии:

![](074.jpg)

![](077.jpg)

Пляжная птичка:

![](099.jpg)

![](100.jpg)

![](101.jpg)

![](105.jpg)

Процесс купания:

![](332.jpg)

![](334.jpg)

![](335.jpg)

